有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (208)

唔小心二百零八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

落床啦仆街

毒撚唔go out

No...見到就嚇到熄左了 唔知乜來

如果我有上水 應該會自動ball幫希狗開post

落床屙個尿都好

小妹唔識開post

沒計 你屈第個我會配合！屈我老死就唔可以了

老死 欠你太多了

佢尋晚鬧我垃圾

食埋野啦仆街

第一次聽人咁講 多謝你

咁你都係嘅

差d哭左 巧揀動

飲杯水就好了

我老死只能我來屈 認同不

隊左成L red bull
個心速率仲係好正常 係咪有暗病了

Too much la

你貢趕野咖

津路

係

是咪憎了......

肥撚死你

Errr...

你有暗病好正常

真..肥婆連呼吸都會肥

見到你直頭停埋

哭了

咁死左未

未肥得過你就好了

又陰d陰d

@uk

你肥就唔關呼吸事既

哭到抽搐

就快唔敢透氣

未 不過就

經

快點肥過我

禾茅

咁關咩事

停電

哭死了

試下閉氣

唔洗入油咩

唔好死住呀

都差唔多啦

經呀

梨柚

咁我寧願肥

你貪心

冰樹柚

正

禾走了 有緣再上來

無呀

揀覺到

你是咪咁憎我

下次等我企你隔黎吸晒你D氧氣先

摸...摸撚走啦

美極

唔是 係驚你憎我.....

啱啱去完飄眉

咁一定會繼續肥落去 唉

去哪

邊間

世人既審美眼光錯晒

咩來

呢D多數好難食

沉澱下

摸撚亂揀角

NO

不要走

點解你要拎走人地個漢堡包

我一黎就走 哭死了

大鐘即使敲響

女神 你都識D野

都話我比錢買

沈澱霞

屌我笑撚到仆街......

未響 唔走得住

間嘢喺台灣
ms king 素顏美 4000twd
我有朋友喺太子做過效果都幾好1600hkd

但我嚟咗好耐 震咗好耐 終於等到你

結焦唔出得街？

我搭嗲好似唔係幾好咁呢個moment

茂計 梨奸到出質

摸撚貢低質

你重口就真嘅

睇完張圖 都唔係好明

一齊講

比錢買唔係拎走呀？

咁我走..你慢慢撘

好似紋身但就整喺條眉到
整完之後唔洗再早起身畫眉

Come la

你要睇整前整後就會明

成堆絲，點搭嗲

好撚好笑喎

堂食

都真既

紋身紋咁細個size都唔使1600 紋對眉就要 女人錢

連登邊有絲架

估到你嘅

但我一黎你就走是真的

明解了 好彩小妹唔洗

女人錢好容易搵

青瓜味

莫屈

現實真係唔敢講

禾信有ga
禾最後既希望

但沒我你都傾得開針都是真啊

天生眉毛少

你開心就好

駁唔到..

幾時改第隻味

矛屈

每日ff係連登cow到女

有咩建議

頭痛了

真好 咁美極們唔洗怕茅人要

全部都係仔

死既節奏?

禾地傾左乜

Ff下好了 未見過有真絲

點為之美極

美極還美極 個樣還個樣

快

唔好ff啦
傷身呀

誰

無訓掛

可能係我地

食唔食燒肉? 拜你果時拎黎

5g街梨地牙

拜完你咪又係撻來食

Cow到未

乳豬ok？拜完食

摸屈
冇

好現實

美極正呀

乳豬唔是個個有得食

講緊絲打呀 認真啲

點解今日咁撚熱

總之摸撚走

水都游埋啦人地

咁緊係啦 唔好浪費

誠實第一人

邊到有絲打

努力stayyyyyyyy 但震到心都跌埋

無咁多筆直喎

返屋企仲第四次涼

食

在一起 在一起

至少仲有腰

出咗街
熱到呢

Do I miss something don’t understand

本身喺 整完個人都開心啲

問女神 得佢見過

岩聽 好似未試過下午咁齊人

落黎

btw 靜靜就醒

咁我送完部iphone比你再自己用返好無呀

就嚟射個太陽落嚟

點解震

有無asian

看開點點就好了
我都是貢的 心震過手姐

地震

識食

其實佢小腿都睇得下

做咗虧心事

無 base on句野解

我會唔會死

好努力看開 但未成功

點解你會知靜靜就醒

粉粉
我係到呀

有奸情

你食到你咪食左去囉 你又食唔到 係到嘈嘈閉

整體都可以 係大脾壯左少少

今日少女心爆發 想食田品

快點去看戲

我都係咁諗

食咩

做返多D好事

好八婆

學禾

唔會啦 無咁易

聽趕鱷魚仔你琴日去咗拍拖！

快點去食

會夾死

烈日當空 想我死嗎

但佢有個PAT搭救

係呀

打孖食

Pancake

到呢家都無人答到我

大脾壯無咩問題

賤人呢一世都做不了好事

我又食

有遮架嘛。。。

你是典樣

所以我食

講事實

懶

想食

我都係

同乜嘢打孖

你地咩構造 食都懶

我有個pan
邊個出cake

你地98 gogo

你同佢食囉

冇問題 我衝左啦

試下對D賤人先賤 咁可以彌補下

粉粉要係到先好食

約你條仆街先

識食!

好正常姐

咀嚼好攰

屌你
唔約我

雪糕

等緊

小圈子

好彩小妹都戒緊口

得我賤 其他都是好人來

叫人妹左再比你吞

佢地應該進化到睇個MEUN就已經覺得飽

69聯盟牙

你是咪呢款咁樣

首先 摸再嗌疊字
然後 有女嘅不了

戒咩

摸屈

太差勁了

@希古恩

冬呷醋啦

食物

肥過佢

好啦 約埋你條仆街

點解

好啦
我搵第個食啦

吞都懶sor

真心好人

你點知

和好啦我地

懶過我

屈你疊字定屈你有女

好多原因架喎

你呢家扮演緊賤人角色 合作少少得唔得

兩個都係

佢好到仆街 拍埋都慚愧

但D肉THE既

慢慢趕

因為我有朋友都係咁

打點滴啦咁去

你睇下 你咁輕鬆就搵到第個

一齊練番緊佢

佢好既點係乜

我搵隻左手食咋

貢易氹到嘅

好扮唔扮扮賤人做乜

如果唔怕支針 我會

笑點咁低

邊有肥婆做運動架

唔使錢呀 定你俾啊

我唔是港女

有咩問題

冇缺點

窮 揀肥 眼訓矛胃口 唔想浪費地球資源 想餓下

歪國姣多

咁快識到朋友...

真好 我斷咗左手 想搵都沒

佢蠢臭柒悶矮肥都唔係缺點?

怕就食野啦

我香港人

仲有右手

貢姐係你戒食野是趕大話

3點3爆post

一千零一個 無啦 佢都唔理我我都唔知點算

吹大左...

唔怕 之前連吊兩個禮拜藥 仲因為啲血管難搵 一日俾人插咗廿針

佢對腳

撚撚先 未落床

Logic?

貢香港又真係茅嘅

成千個朋友

你咁膚淺嘅 呢啲唔係優點啫 但唔係缺點呀

約炒粉 98

摸夾硬整個小圈子俾禾地

你點話點好啦

你試下

超高顏值? 圖?

好閪好正

框住你兩個好了

蠢都唔係缺點

可摸耳介紹.

你rich 你存在就係浪費所以唔怕浪費地球資源
肥婆唔捱得餓

冇胃口可能是真的

排我咪算囉 排埋佢做咩

成班都鐘意比人閪

下次下次

蒙羅 麗沙

@粉

鳩噏嚟講你都幾出色

一個唔覺意做唔成肥婆就不了

邊有見 想屈我?

手痺 真係走了

越黎越廋

摸走

點解角得佢是靚女...

想繼續做肥婆

我得心中富有 心中富有換唔到野食
我既存在係浪費正正因為浪費緊地球G源
唔捱得同想捱唔同

駁到未

摸完再走

貢佢又真係靚女嘅

拿依味真係唔好亂屈

我一日未摸都唔俾走

=.=

食野就得

幾時咁專制

換手咪得

十卜既

打孖來喎

腳

唔係姣明你第二句

飲水肥啲

用口

沒知覺了

Does it help you stay up late?
Does it help you concentrate?

霸道總裁

同佢講中文都嘥氣嘅

Voice input

串我冇腳咁話？

愛上我

你唔係好肥者咁

的確係 成日睇唔明

真...

愛上我未

應該係講緊我

我既存在係造成浪費 因為我用緊地球既資源
依家就係唔想咁 先唔用

我已經愛上你 已走不動

夠唔夠我肥

我呼吸都肥

分唇唔到

拿，我從來唔覺得有人性格會係完美囉

咁唔是戒食物咁簡單喎 直頭要針
但你點肯定你針左就唔浪費地球資源

希仔囉

鳩噏嗰陣就有了

貢就摸撚走了

見我仲stay緊就明啦

但你有女喎

摸撚

你唔浪費，第個會幫你浪費
所以不如自己黎

好啦 我未去到呢個階段

摸屈
五百磅肥仔邊有

誰人能搞出這麼多派對

WINNER

又扮 明明琴日去拍拖！

好mean 好哈薯

你定我先

五百磅點行到呀 扮晒野

有

游水姐

輪椅

我性格好有缺陷....

無 無女唔化妝

你係咪佢膠姐

我

現充要死

咁邊個推得郁你

邊有
邊仔邊有缺陷

你以為贏左 其實又咪輸左

想講自己

舊電

你以為我輸左 我覺得我嬴左咪得囉 我開心

缺陷就係無缺陷？

死了

我份人係貢

所以想講但冇講

你坐上去果刻已經打柴

我冇才藝

She knows if you die then we all do

特制的

又姣似姣柚道理

我邊青

仆街 我巴來

繼續

遲下就去生理閹割

邊青日日有人約

有錢人喎睇黎

咁m嘅你

但我直

新人留名

自己整

都有錢

D無source既野咪聽咁多
比d思考 分析啦

廢青唔會有嗰個思維 你唔廢

摸屈
日日咬樹皮

Problem?

Hi

我就是真理及道理 你必信奉我 方得快樂

對佢沒興趣

可摸以瘋狂s你

花園大到種樹。。。

典解冇人s我 s我都唔想係咪

係街執咋

Come

食咩好

無可能 肥人邊會郁

我唔buy呢套

糖

警察叔叔 呢到有邪教組織

Siu04

霍金 用電腦整

食左好多了

因為你可以s自己

係咪yes咁解

我識隱形

拒絕我咁解

捉你去研究

好撚重口

成條街買起了？

有人恰我

唔想出街

唔是啦 你地都唔s我

佢gfable但佢唔係女仔

S for 笑

異能人

不
政府的

無用 UFO已經黎左你屋企出面

有無野心？

出咗街

驚?

可摸耳買起埋我

我g 笑我係咪認同咁解

摸錢

你估你出街就捉你唔到咩 傻仔

有又如何

隻外星人好似識嘅

對丫

九大妹呢

巧平

多謝

咁即係你都係外星人啦

有知識無野心無咩用

對
火星嚟

佢九大，您話呢？

NASA搵緊你

避開

呢啲鳩噏還好啦

我九歲

我炒粉

外國會好d

炒埋俾我食得唔得

您過黎我真炒俾你食又點話

咁就ok了
除左心態 行為都緊要

問下媽咪先

上面邊個仆街掉垃圾

有錢人

我起身食野啦

求介紹

你食乜9

掉返上去啦

我真係無錢的...

有無示範?

蛋

屙尿又唔見你問洗唔洗示範

你食冇？

邊有材料整

無啦?

冇啦

你示範到咩 我坐係到屙既

冇啦 窮

真 呢到啲人全部都唔識的

咁唔得了 會掂廁板

邊夠飽

幾時餓死

窮 冇野食了

落去食二手飯啦

tea time wor

屋企有雞髀 未食貢解

唔落街啦

有好野都唔食

食自己係不嬲

你今日又HOME OFFICE AR?

聽完你講即刻去食

個個都減肥

總可以贈你很多紙箱

其實香蕉好野黎

沒權被愛上 可否僅此一雙

認同嘅

我瘦咗又俾人嘈 肥又俾人嘈

咪係

窮撚飛機歌

你食好多條。。。？

窮到冇歌啱聽

狂打乞痴 又發作

唔做野啦

貢聽話咩

Creep

齋聽你話

毒撚一個人去緊旅行

開心嗎

去邊

揀動

1001

Hello

又可以沖涼 開心

努力把傷心變少 笑容變多就好了

冇野做沖涼最好 又舒服

我夏天都一日兩三次

沖嗰陣舒服嘅 但唔開冷氣吹頭就可以沖多次

無論多麼壞

好正喎

真 沖涼真是好開心

見字都想去沖沖

諗唔到點樣唔沖四次

得兩三次。。。

預定凍 一沖完就入房

先吃野後沖涼

嘻

要吹頭麻煩啊

沖涼唔夠底褲換

咁難為我啊

訓醒？

幫你

唔著都正

醒左好耐了

冇錢開冷氣

好啊

又食又沖都難為。。。

好無安全感...

買左一打 唔知去晒邊

Go 沖

在家中唔要安全感

漏晒喺人地屋企

食嘢已經難為

沖涼又駛洗底褲

經驗之談

窮撚去體育館沖

摸撚屈我啲咁痴線嘅好冇

唔會去人屋企

唔食邊有得嘔

一陣就沖

又沖

咁又唔係我洗

摸撚屈 我唔出街

喂都似啦都似啦

附近沒體育館

得公廁

要嘔飲水都有得嘔啦

係咩

先食野後沖涼

人地漏喺你屋企

又食乜野

咁熱點唔沖涼呀

我屋企好多底褲 一條都冇少

勁 有人幫你洗

一日沖4次喎

要屙飲水都可以屙

hand ching 1246

我XXXS 無朋友著得落

摸撚玩 呢啲天氣真係齋攤都標汗

冇人上過我屋企

呃你做乜

都是老羊懂me

夠鐘tea la wor

屌食粒蛋都可以肚屙 我絕食好了

幾時邀請我去漏低啲嘢咁啊

風扇

借鄰居洗衣機

吹緊 照標

不過我都係沖熱水

老毛好聽啲

咁正路嘅 身體唔需要咁strong住

隔夜蛋?

不了不了 小圈子

飲水屙水邊過癮

睇睇醫生好喎

食左兩隻雞翼仔

典先過癮

頭先烚嘅

嘔蝦條甩屎果d

搽白花油

夠咖啦 太激菊花頂唔緊

健康

係咪學人玻璃肚都要食溏心蛋

屙水先頂唔緊。。。

小妹唔忍酒

雙飛人啦

戒左睇醫生好耐

窮

唔戒都木錢睇

我無提過酒....你做乜

冇 熟到冇得再熟

偷鄰居冷氣

係時候take up返

機翼都邪惡。。。

小妹有知識ga ma....知道忍酒會有呢啲

咁熟得濟

企係佢門口夠唔夠涼

唔好解釋啦 我唔講啦 你唔好咁啦

好想做雪橇跟個有錢主人 咁就可以日日嘆凍氣

仲食牛扒添呀

木柚錢

呢度幾乎個個都習慣飲酒啦

有咩問題先

飲水都屙 係咪可以針

我想做狗牙

奶星一炮過好過啦

做狗都活得比我好

咁我出返去好了。。。

可以針去睇醫生

除咗恰我你仲識啲咩 你趕啊

一炮過睇左佢

鄺美雲隻狗

趕事實同真話

都是沒用的東西

不要

想問你會唔會開冷氣比你隻毛毛訓教

難以接受就沒用了嗎

98

夜晚先開冷氣 下午唔開

冇人開冷氣俾我呢隻毛毛

開

希古恩長期開冷氣個喎

我沒用 接受唔到

幾時帶我番屋企

我冇份嘆

你去佢到嘛

唔番鄉下

你同我以前拍拖嘅對象都好唔同
唔緊張我又唔會關心我
有時好想知我地係咪拍緊拖
但又覺得你可能只係想俾多啲私人空間我
但太多了
我少啲私人空間其實都唔介意的

空氣清新呀 病少D

個個都窮 咁邊個有

睇醫生好貴⋯ 睇 定唔睇呢

我嘅病冇得救

虐畜

再痴身d is ok la

我病到傻9咁

咩病

下午帶隻狗去你家得唔得

我窮姐 實有人有錢

要回鄉證喎

太痴身又怕佢厭我煩
唉

體育館真好

有野痛就會睇了

得

回鄉證姐屌

幾時過得黎

問下咪得....

垃圾腦 肚 胃 心

點解呀

有無狗袋

又肚餓了
有冇人跟

可唔可以迎接我 我唔識路

喂 胃真係醫醫佢 早排我朋友個爸爸急性胃潰瘍

求其乜袋佢都入去架 唔駛狗袋

跟你餓下好了

急性胃炎過幾次未死

上次果樹等

係咪帶埋隻狗企人地門口

講過喇
佢又話唔知
問佢係咪有咩唔鍾意
又話唔知
咩都唔知

真係唔怕死呢到D人 尋死意志好強

。。。同你一樣咁easy

下 諗住夜晚先接返隻狗

心好痛。岩岩暗戀對象好冷淡咁覆

都係集於上半部

咁強都死唔去 其實唔強

狗可以入來 佢人就唔好了

茅講到禾去過咁喎

YES 同佢講去街街就識入袋

係喎 生命力好強 同小強差不多

真

喂 山長水遠 飲啖水都得呱

禾都茅去過 佢屈禾

你JOIN

所以咪好撚折磨

冇咁易㗎

佢都要偷隔離屋冷氣

可以點做

係咪真係男女朋友關係

捱

你開句聲就得

佢呃你咋

咁呀 唔包好了

沒完沒了

嬲豬 上次睇醫生佢叫我想死嘅打999 999應該好唔得閒

認錯人 摸2c...

開句聲食檸檬就得

門口唔夠入?

點解去街都要入袋

你太睇小自己

咁要keep住同嗰邊啲人傾計就好了

死肥婆想食埋我隻車 水費唔洗錢呀

有錢人門口好大個喎 你識唔識架 細妹!

體育館水機

上次帶左邊個番屋企啊

你點解咁睇得起我...

真係腦塞左了 我想講體育館都好

有時落惠康買野唔落得地

有狗就我自己開了 偷電好了

24小時傾唔停

姑寒鬼

傾到真係死嗰日

勁衰

呢到沒人講大話 你呃人

寶福山啦

都可以

因為I BELIVE U CAN FLY

求教學

無門口 窮到門都無了

馬拉松傾電話

有先得

最多都係曉飛啫

我婆婆

邊句真邊句假 識唔識分

手巴話開冷氣俾毛毛 之後就消失左
毛毛係咪被遺棄

咁諗諗下 三百幾磅都應該夠既

去超市買野 好富貴...

覆咗你啦人地

咁就睇得起架啦

一講曹操

唔好啦 嘥曬 我廢㗎

我窮鬼姐

愛護動物協會

人道毀滅

無三不成幾 我三百一者

谷歌啦

辛苦人地

你平時去開邊到買廁紙

沖涼先

邊有咁富貴 下面炸

seven jai

富貴人邊使自己買

點講都扮緊工 邊有得咁密覆

打字慢 就咁就差啲錯過了

廢物都可以循環再造

我仲未沖完

我唔係嗰類

我去公廁拎...

圖

扮乜呀 你有得開冷氣

收養你好了

好恐怖遺棄就人道毀滅

唔駛分啦

會想念你嘛

肥婆懶嘛

其實自己都好辛苦 有時真係諗唔到講乜

鏡頭壞左

我幾個禮拜冇沖

買冰架 SEVEN仔

你岩!!!!! 唔好意思

成個冬天無開儲錢依家開炸

我冇沖好耐

星期一晏晝好忙的 要同同事social

Keep得幾好 聽黎聽去都係3字頭

窮撚點捨得晒咁多水沖涼

你試下先

你沖幾耐

陰公

就嚟沖涼水都要循環再用

777話去seven 仔買廁紙架喎

小心感染性病

仲可以social 我避世

勁 自欺欺人

半個鐘有多

AI上場

你小心被傳染

一日沖成4,5次涼
無謂晒水，
淋一淋再用咪算

咁我小心你好了

有錢先可以儲

出來drink!

不嬲都咁話自己

其實要進升到4字頭 都講緊90磅

終於有個正常人 一日沖4次

不了 戒酒

我抹身咋

跌去2字頭好冇 生性啲

ON9既人係不用理會

有錢人呀 浸浴!!!!!!!!!!!!!!

要填稅單 再唔填就deadline 潛

都無掂過佢

扮乜有接觸

唔儲又點有錢

咁易呀 你肥十磅我咪減十磅囉

講左就係了

6月2 快

殘體...

無錢又點儲呀

係咪有咩誤會

有得填稅單係幸福既事

佢已經生左性呢

減易啲喎

網絡傳播

施比受更有福?

唔敢再reply u

你都幾了解我

儲左又點儲無錢

肥易D喎

你俾錢人填

Cow人未

但我睇到有 仲要好深果隻

千年蟲?

眼疾

當然.

嘩 你屋企個浴缸咁大原來

我無菇的 我clean

話明有錢人⋯

中文黎架?

唔洗交 唔識填

你惹果d呀

佢仔喎 我唔搞基

就來無個器官分唇到了

咁仲有錢 淋浴都半個鐘

點會...

佢唔會去睇醫生 唔好講

體育館 用緊大家d錢沖 爽

連登真係好多有錢人

又呃我...

我係大家既貧友

無 我無惹上身

小妹...

做乜撚

我淨係識中文 其他唔識啦

唔知你啦 唔好再掂我

你條韓狗謙啦

是但啦咁

識錯人⋯以後唔好坐禾車

唔回了 唔想又1001

茅

咩呀 上次聽你講 住凱旋門